點解好多KIA 都改左個頭/尾廠章？

今日響石門見到好幾架KIA SUV 好多都改左個廠章做d第二d公仔，好少見其他車咁改法

kia緊係想改啦 唔想比朋友知揸埋d辣殺車嘛

btw hiace改lexus就見得多 有次見過nissan cube 改infiniti

Kia唔柒，班車主柒

大大方方咪仲好 本來kia 冇問題，係揸果個有問題

K | /\ 個logo樣衰呱

貪平買kia，但係又唔想面對現實。

Killed in Accident

Kia gt 後面好 maserati feel

同狗牌無分別

Kia 架 stinger gt唔柒吖

KIA 唔好意頭所以改咗
睇user group知

soul仲貴過spade 何來垃圾
morning 就話啫

點睇新果架stinger 四十幾萬有v6

Mark x 換章先柒

怪唔知得KIA同Bring You Die logo差唔多

抵到爛

南韓現代（Hyundai）和起亞（Kia）兩家車廠出品的汽車，部分安全氣袋在車輛碰撞時未能正常打開，據報已經導致4人死亡，6人受傷...

泡菜得個樣

安全氣袋唔係kia整

咁你買啦

屌 啱啱喺fb見到唔知係咪堅

係咪未聽過 crumple zone

因為KIA車主係買架車 唔係買個章

泡菜嘢送都唔要

豐田氣袋失靈全球回收64.5萬架 香港都有2,400架中招！
豐田咪一L樣

係咪即係講緊有d車主係買個章唔係買架車

Volvo好似出名硬淨

我識得一個揸Sportage, 前後比貨車夾, 部車前面都撞到咁, 但個人可以輕鬆落車, 最後部車TOTAL左, 之後佢都換左SORENTO.
不過算啦, 係呢度講KIA, 真係有幾多個真係揸過新KIA D 車先

舊時保車不保人 現代注重安全保人不保車

btw 新聞話volvo司機入左ICU kia司機路道接受調查

以前唔知邊度睇過話韓國現代集團玩製船/ 煉鋼之類有咁上下成就, 將個技術融合落造車, 所以而家 kia hyundai車鋼水好左好多咁話

以前 Hyundai 行政房車都已經鋼水好

對佢部cerato 幾有興趣

對morning有興趣是否不智？
10萬多少少有新車，樣又靚仔

性價比係唔錯, 唔計較牌子或者唔想同人撞款, 買得過

morning 唔好揸架 後生買儲多少少錢買過第二部啦
利申 屋企幾年前買左部俾我阿婆 渣過一兩次

應該係呢單.

其實而家D韓國車, 撞擊測試拎好高分, 人地市場係歐美, 鬼佬又怕死

前年D日本SUV先至俾人周到撞擊測試出Cheat

我覺得MORNING應該同返D K CAR比

我腦細 開 sorento

其實就算 Morning 以安全黎計都算唔錯
當然冇得同 sportage/ sorento比
始終價錢唔同 level

之前去韓國自駕遊, 本身想租贊助曼聯果隻牌子既車 (雪鐵龍?), 但後尾睇過 d咩撞擊測試報告, 雪鐵龍好似麻麻, 但morning 就有唔錯評分, 最後都係渣返 Morning算

可惜波箱配4波，我覺得改6波賣貴小小，可以同jazz爭

傻仔 膠都費事比 , 車頭爛其實比佢緩衝好多力 , 呢部volvo花都唔花 入邊d人咪硬食曬囉 , 自己google下先啦。 唔通間間廠一撞就碎曬就等如垃圾咩。

利申：benz g class 車主

作為代步車足夠有餘
拍落3波好有力

Killed In Accident

你條真心膠就真係傻仔喇屌你老母

平靚正 唔會不智呀
啲料靚過晒同價位既kcar

韓國車的確樣，性能同安全都好左好多，什至超越某d級數既日本車
不過同屌你老母一樣
講我就會，但我唔會買

Stinger出個個都話正呀 但淨係係街見過一部藍色

見過一架紅